套戲究竟叫周星馳定係徐克？

導演名大過戲名

宣傳嘛
唔係點呃你入戲院買飛

星爺個樣後生咗咁多

根本套戲只係sell周星馳個名
on9先會睇

無周星星個名邊有咁多傻西入場，唔show大d個名點得

周星馳扮唐僧，徐克扮孫悟空真係有今生冇來世

徐克做孫悟空

爭咩呀
撈埋一齊叫..

咪個朵搵食呀

周星馳之西遊伏徐克

林允跳舞果度好鬼正

其實係打橫睇

周星馳西遊之徐克伏魔

周星祖！

笑到停唔到

西游1係邊套？
周星星拍咁撚多套西游記做乜

大陸戲

周星馳伏徐克之西遊2

上集我都睇死
但睇完又覺得幾好笑

笑撚死左 睇真d個唐僧原來唔係周星馳 係吳亦凡

好似佢兩個係主演咁

真係一百歲唔死都有新聞
唔洗等我個孫燒比我啦

大台重播個時坐係度睇哂